[I/A] Puzzle&Dragons [43] 垃圾生放送

can't agger more

nhlm

鐵丁：無得投g,辣撚殺！

有無人刷16隻新降，隊你提供

劉明

極速負皮

屁股樂都係算吧啦

單邊錢印新降啦

我做a得唔得，得1隻鯨

無錢印

ok

1F:🅰ノア→グリムジョー
2F:🅰アマテラス→花火
3F:🅱オーディン→日番谷
4F:🅰ハッポウ
5F:🅱ハッポウ
6F:🅰ハッポウ

有無翻譯

渣ga

rubbish game del jer

1F 1血之後射
2F 完治之後1c

打多一場完

莫扎特巴打last

差一隻 ?

等5分鐘

有兩隻放倉都夠既

有無絲打可以CURRY我打新降臨

未有錢印隊之前已經滿左技
女朋友話唔刷多次

巴打得唔得

有丁既絲打

唔得 上次搵MCG 佢一邊轉珠一邊鹹濕我

死公廁

7356 4631

一場幾多經 唔係經印頭

屌, 你上次都比佢抽水架咋

邊記得 2個鐘之前既事

點解要針對mcg

我成日都同少佐一邊玩屎忽,一邊激情拉龍

14萬呀 冇記性
你今晚瞓廰

公廁

鐵丁岩岩PM我 話今晚好寂寞

一齊玩囉

單邊錢印點組 好多經

有冇ching聽日想刷挪亞龍

唔知

咩隊

已經準備好隊
11點準時騎龍王

等我5分鐘

呢個APP叫咩名

新降單邊錢印有無隊抄

唔識英文

me得a

me得b

得兩隻藍奧 b隊光個隻咩黎

繼續？

OK

5932 0871

北斗隻mp寵

睇片原來只係用黎解封覺醒

差女朋友

笑死

師兄唔好死

搵人幫我急救

卡經
要等多5體先升到lv

準備人工呼吸

Sorry
屌 卡經 21體 18萬

等緊50體先升到lv

creat 點解

巧

我都卡

粗口來

我都卡，淨21體差18萬

即係打多場你都唔會升

清你瞓番低先 唔好激動

咩粗口

本身打多場 我就另外打升
我等一等體先 唔好意思呀 巴打

收到風陣間有騎龍王

罰你課金

對唔住
即刻訓番低

罰夠未呀

難聽過dllm

想升lv

屌你老母

2個7combo 2倍咪巧勁？

暗娜裝體killer打咩

樹海 藍染
7397 3129
幫手打隻

北極熊，maymay

4倍你諗你

佢本身唔係有倍數既咩

大奶妹同早餐妹 正撚到

大奶G

今晚一於食早餐

食埋你

fly g lo mk jai

做咩追擊我

橙 終於睇左膠達
垃圾劇投3子😪

我19歲讀緊中六因為就黎考試，所以經常要上去補習阿sir屋企補習。
佢好關心我功課，我數學麻麻所以都成日去問佢。
每逢星期五就上阿sir屋企補習，久而久之對阿sir非常有好感！
有次 break 時，我伏底休息，阿sir突然從後面抱實我，話好喜歡我。我不知所措，
好驚好突然，但個心反而對阿sir起左親近既念頭。
直到上星期，我同阿sir終於忍唔住嘴起上來。
仲將自己第一次交比阿sir。不過阿sir大我 16年，
如果屋企人知道我地關係，一定反對我地一齊！
究竟我同阿Sir仲會唔會有將來呢？

識咗佢地之後我就戒咗睇動畫

15萬MP 抽埋個神UP
終於有N手西食啦

諗起都覺得臭

過左機皮同0體天元之後玩少左pad

係

有矛單邊錢印b隊刷

好撚悶

做愛未

今次又係垃圾生放
下次5週年幾時

太早 不了

又要開工刷騎龍王

典組

頭先去銀座間阿一燒鵝食飯
我問個阿嬋店員點解啲燒腩唔脆
佢夠膽死黑尻我面 答我燒脆係應該唔脆
仲同啲店員笑尻我 其他店員都冇理佢
痴撚線 咁大個仔未聽過燒腩係應該唔脆
根本蝦我一個毒撚

多左幾隊-.-
成個twitter亂撚咁黎

mk jai

個降太低能

成堆人用唔同版本
想點撚樣

唔刷

我揾咗女朋友陪我刷

你應該砌晒咁多隊

唔係話砌唔到 係冇咁多隊位 放唔哂出嚟

無課整唔哂

有無呢隊刷騎龍
尾關賭3+or天降多少少com

要賭?
屌你啦

想刷 有冇教學

笑到我執唔番啲腸

有冇事
我幫你執番

twitter關鍵字: ノルディス
太多隊我都唔知答你邊隊好

我無泳裝石川姐
2泳1普通or3泳就5洗賭

齊隊

笑夠未

要睹

笑到我打錯字 賭賭賭賭

笑笑笑 屌哂你地老母

有冇廢劉快刷騎龍

睹你老母

笑到仆街

成堆老屎忽係度笑鳩人

呢句真 由得佢地慢慢圍爐 我走先

帶埋我走

幫緊mc含撚

你笑得最大聲

你兩個笑得最大聲

唔係我囉

有冇UP圖網 我CAP低晒證據

又想P圖屈我

成班老屎忽又笑人
好嘔心

有冇邊隊唔洗賭既template 我要砌

唔賭唔知時運高

用開邊隊 咁多隊 都唔知就邊個好

全部work
我自己就用緊最下既B
但twitter比較多上面2隊

d寵max lv左，點算

笑鳩人囉 屌你

又唔係我整

我有B,有冇A?

原來繼水寶，以為繼火寶....

停左3星期 終於升到1RANK

呢個時間爆體 真係罰玩PAD

笑咗 咁耐唔升rank都夠膽講出嚟

對面個日本仔炒左3次=.=

多事啦你

push

TunaT巴打係咪打

拎去堆田啦

同緊台仔打

有冇人有b

閃光一定有

訓左啦佢

揾鬼信

駁唔到

牛奶妹超癲

一 一巴打仲係唔係到

風神難民再下一城

有13號 又有2條魚
點跟

夜喇

Sorry 仲諗住續未了緣

事源係佢叫完我做嘅野唔做
話我明知自己蠢 次次做錯 又唔聽人講野照住做

有時都比佢鬧到好自卑 唔識反應
覺得自己真係好蠢 咩都唔明 咪唔出聲 比佢鬧
但又會比佢鬧做咩唔講野 係咪啞咗
咁我究竟可以點做？
比人鬧應該咩反應先啱？

打唔打 定聽日

聽日
我就訓

一齊訓

肯訓教未

唔肯

今日要唱歌定講故仔

穩人11點提禾起身

聽晚11點

番左床 幾時上黎

=.=

要打丁
尋晚射完即刻訓着

有咩丁

共妳初初相識 那日暖洋洋
同去看斑馬與大笨象

訓未呀屌 又話上哂床 唔見人嘅

你係咪上錯床

屌 仆街 唔係你含緊我咩

屌 果個報紙黎

而家又邊個摸緊我

gay post..
以後唔入了

邊個話killer係計落射到

呢個post好gay

con佬 木代射100萬

隻丁龍進自回版算
光槍型好似冇咩用

丁龍本身出場機會已經唔多

閃光刷唔刷騎龍王

開 可以刷陣

1F チャド1列
2F 余りの1列
3F チャド1列
4F ガネーシャ→余りの1列
5F チャド
6F リダチェン→チャド1列
7F シヴァ→余りの1列
8F ゴウカミ
9F 1列
10F ライラ
11F チャド

其實我就訓
10 11點起身叫你ok?

1F 🅰茶 1列 (下段残し)
2F 🅱余りの1列
3F 🅰茶 1列 (下段残し)
4F 🅱錢印→余りの1列
5F 🅰茶 2列
6F 🅱火雙→茶 1列 (下段残し)
7F 🅰火印→余りの1列
8F 🅱padz火1000固
9F 🅱火1列
10F 🅰火魔道士
11F 🅱茶 2列

你有B?

try1
91342747

尋晚同fd刷咗一粒鐘

我好似落錯野

你隻茶未滿技

2154 4373

訓先

屌曬你地

嗚呀今日返公司拎勤工獎

圖呢😡

😂😂😂

升級做幹部 做埋分部長

屌 唔記得番工！

汀龍入唔入好

閃光呢

反正都長期有得買 怕咩

入左未必有用
唔入一定唔用
所以入左先

新降臨打兩隻夠唔夠用

呢隊野點打新降先穩？
想刷rank

想刷rank就要齊隊

297初號機

如果唔追求錢印頭
用廢劉刷簡單到

比人笑

唔好笑我啦
冇隊員呀

難民就要用廢劉
比人笑都冇法

我已經俾呢度D大神笑慣啦

我連廢劉都不如
冇廢劉

邊個夠膽笑我地青令神

MC

蜻蛉係雞

😂

💁

用錢印就唔刷呢關啦

笑醒左

屌你老母又笑

300 rank 刷邊關

月耀

有無A刷
我錢印可交換繼茶虎

刷金龍同合作機
準備多幾隊

原來神up 唔撞30加

山本出左名小氣

龍珠送石兩三日都十幾抽
山本重一粒粒咁派

綠帽龍究進冇人理

垃圾緊係無人理
炎上都費事

齊 下就先刷到

難究進o個隻走o左去玩十字 + 天照隊長技
易o個隻只係加少少 3 圍

完全唔知佢想點

覺醒靚仔左好多
入隊都唔差

所以咪無得復刻

最慘係無17號既手足

出worst唔出龍珠 幫我慳錢 山本你冇做錯到

等緊其他出分歧
佢唔咁出啲mp都唔知點用

無17號既手足，希望係其他驚見到你地

新出既超4好癲 今次龍珠贏曬成條街

娜姐快啲分岐 已經換咗一版娜姐先清得哂mp

清左信箱未
遲下一日一封呀屌佢老母

買多隻娜姐先

13416

好心佢快d出第三輪mp or 第二批究究進

可以呀但我都搵左個台仔
晏晝你係到叫下
得既一齊刷thx

d大神一陣又一堆mp架啦

冇新嘢都抽 到底有幾熱愛山本

帽龍如果主動變埋轉珠先叫見到藍染車尾燈

藍染連場都冇機會落 緊係見唔到車尾燈

笑到反艇

唔撚係掛
打完一星期天原d資訊已經跟唔到

仲藍柒
都話轉十字既隊長技都係辣殺

屌你老母我要紅藍奧同風神 thanks

笑撚屎人咩

仲風神
d大神第一日出已經成隊

神既高度

屌你老味又笑

笑笑笑

齊哂

RJ

現在先黎追風神

不過我都冇

要轉珠，不了

有冇人b

笑你老母

招定A 11點

仲追隻臭雞

想追紅奧

我有呀 打咩

一陣抽2下先

TunaT刷唔刷

2下

抽完2下就打

一場幾多經 星機要餵神kill?

幾時出龍屈 差隻水雙子

0體唔打

渣ga
罰你訓地下

我隻水射有神kill
但冇禁PDC 唔知對面可唔可以食少粒

訓緊

唔敢搶報紙位

怯 你就輸一世

0體掛足咁耐天元 無時間

唔知一陣送唔送30+蛋呢

條女呢

課左金抽未

del左pad
而家裝白貓課金先

CHING HO BALL

佐倉仲有冇玩pad

Bitch

hi

轟晒d石落去，唔中就棄

Yes 棄咗

抽完2下就準備del驚

Del定驚先

有送+30

del驚先

6抽4銀 on9 game

嘩屌你d銀多到

2隻白狗

全部都係辣殺

點解呢個世界上甘多人認為抽蛋率*5會一定會比*4大.......

甘你老味

7抽5銀

兩個ac 10抽6銀

ready

垃圾up

屌.......

幾時跌隻風神比我

一係限 一限廢金廢銀 一隻普通神都無
利伸 想要雷神

認真唔好撚抽

今日刷咩關升 rank 好

好撚伏
好彩都叫留左兩隻楓
不過依家都冇人玩木U

駁唔到
利申抽緊

6 抽，暗龍劍 / 魔君主 / 火拉打 / PADZ木盾 / 初芽 / 水鎧騎

1 pack 伏特到核爆

當抽加蛋

銀蛋機

睇過
又真係幾伏

刷完新降未

食左炭王搞掂左

又唔比我抽

屌早知唔抽 收信收到on99咁
請人幫我開+30信 pm

個個都中風神幾好抽咁

pmed

我幫你爆信啦

上次抽完啦

想繼續抽但爆mp 又唔想買娜G

課落我到

爆左MP 焗買左佢

肥金有冇人企 ?

69838764

聽講佐倉係重課狗黎
好想同佢瘋狂抽蛋

我企

我淨係想同佢瘋狂抽插

屌轉到隔離粒豬

6751 0220

銀蛋率差唔多5成

你做咩

太興奮

認真問
神up最高幾多倍up?

同樣中伏
忍左2獲今獲終於陣亡左
吊你辣殺驚再課斬手指

0

有冇人用過呢隊 隻水超1橫唔死嘅

你做乜轉我粒珠呀

你2月女子機唔課既話我幫你含 含完再奶屎眼

要8粒 or 6粒+1combo

by 作者

兩抽兩雷神

( Show Blocked User - 星火A夢 )

抽完太興奮

等我插強化kill先

咁你含定都得
上次已經抽左火狗水射火瓶
冇野想要

加新野呀清

😔

等我抽

話左5倍伏
次次都唔信寶寶

射射你 開心

無風神....
之前賣既5星限又抽返返黎
終於有白狗玩

睇唔到

睇到

我終於中左隻垃圾魔君主
限list又得返幾隻6星冇

屌 雷神難抽過風神咁撚多既

因為雷神有用過風神

我相反
晨早中左雷神想追風神

5星限有咩用
隻白狗唔知進邊隻做隊長

之前一次過賣左批重覆5星限擰盡MP買暗娜
都唔夠一個月又返返黎

十卜禾，donate禾。

今晚係咩

開圖鑑丫清
而且魔君個主動都唔錯

hera rush

好心佢就咪撚咁孤寒 30+強龍唔得咩

莫札特 巴打
仲打唔打肥金?

夠唔夠做

未

9188 8506
肥金

面果浸是9但
關鍵係第2粒星同白框（好似係）

有無參考 唔係好明 岩岩先買

笑撚夠未呀

你咪又係我隔離笑緊

白貓我來鳥

on9仔

on9仔玩pad
駁我牙😡

唔喇 THZ

駁吾到 XDDDDDDDD

d大神又笑人

甩手=.=

成日俾人笑留名

木行我手多賣到得返一隻

LM睇大家天降心天降毒炒撚到爽

抽到齊set都係得一隻

有冇ching冇中伏

twitter投票
真係傻鳩先整雙錢印天魔

真G初見過關
見到條皮龍冇風神驚左下
唔熟要磨成9回先過到

典跟

中伏

真係傻鳩先玩pad

大神又笑小薯

狗先玩

汪

玩完白貓 回歸PAD

有A刷？

買咗條狗尾 今晚塞入你菊花

咬撚死你

無伏

p到出曬界啦

爆bix

ching可5可以p好d -_-

咩p 我cap出嚟㗎

27869032

都係god rush好刷好多

天魔

人地擺明專登xd-3-

柒左唔好推

想問下進化用果d龍珠 邊到打？

無柒請盡情推

灰色新關有無人未打

個泉龍神異色有冇咁難出啊

我第1隻都solo左50幾場先出

睇心囝未

降臨挑戰得超地咋
等有絕地加2倍先刷啦
上次2倍20場內出左

一齊

超絕刷異色

睇完食唔落飯

笑撚夠未

未

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

出個機率唔同架?
我重諗住有4倍經慢慢刷tim

有無d組可以開東洋神光印個關比我

有冇人想刷挪亞龍

轉睇閃光開台

求娜G極3協力template

升左兩條 不了

屌出左街 代我點TT thx

即點

做到野

Broadcaster 鬥快派閃光 (rcct9270) : 又嚟

邊度搵咁多killer黎😪

志效眼大大

點跟

今日sana開完live
正

sana又係好正

有3隻 準備落去做月毒龍隊員試下新降招技先

娜璉都正

呢層應該出咩技？
殺唔死封技好麻煩

好內疚 明明未睇閃光之前我反泡

曾幾何時我都係
直至我比cheer up洗完腦

6奧丁

丁緊apink

泡菜狗又出黎

暗玩具呢？

走左

反骨

有片未

新手恩物
但唔係好穩定好靠運氣

你去打隻水寶石G升技寵好過啦
我用緊呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

休息下先

已經block咗羽田雞

做咩要貼出黎恥笑我

有冇清陪我打丁

邊到打？

sor

我

10點少佐屋企等

閃機王

未有200體

咁係少佐幫你打

3丁鼎立

召集大奶妹炮友

利申：轉唔到7c. 要殺果時pass 比你

愛奶力

愛奶你

😂升技寵

笑到個牙骹甩左 有冇清幫手拓返

-.-

🤔

不好意思！

一早和女朋友太過激情，沒想到保險套居然破了。

由於兩個噗嚨共是日語苦手，不曉得該如何找到能開立事後避孕藥的婦產科，急需要請今日有要前往京都(目前民宿鄰近清水寺)的朋友是否能幫忙帶一劑。

千萬不得已的下下策，請允許我在這向大家求助，謝謝大家了！！！！

笑夠未 屌你老母

棒球妹 無笑你兩日

浸緊溫泉 屌你老味

屌你老母鬼閪

新手一問 依隊可以點繼承個啲 潛在覺醒咩升好

木宙😂😂😂

拎走隻木宙先

又笑 屌你啦 又係你地話木宙係新手恩物

好撚好笑呀屌你老味

我屌哂你地老母

今晚屌柒你

ching0打打下金番唔見左

西仔做咩

趕住番上去開party

一send出黎佢即刻郁番

用轉生火埃都好過用佢😂

食10升1
5倍技up?

笑左 又係度諗縮數

已經年初四咁樣迎接聽日返工

有無方洗戒課金 一神up就順手課2pack

DEL驚

試下逆手課

仲有冇人金番

請教下我心理醫生鐵丁

姐係點

反手課金

唔捨得我堆囡囡

電話幾號

等我幫你照顧住堆囡囡先

金番衝rank

今日抽中2隻白狗
要進化同升技

6清湊女好好手勢

鐵字頭教義
百行以課金為先

ching ho ball

利是錢禁兩禁無哂

9604

又係陳貝兒個老女人

心哥派魚 去r一隊先

佢幾時眾籌呀

屌你有得浸溫泉
下個月到me

唔記得左改前面
柒左唔好推

鐵丁唔返工

叫晒d親戚每人入85石落我ac，而家有4位數
應該頂到一頭半個月

可唔可以叫佢地入埋比我

[size=1][/size=6]

ching你太睇小我
我去返工

don't pish

7 jor dont pish

剛剛抽左5隻297返來看門口
Btw 1.5倍既Padr快d定係抽金龍快

我都抽左隊297黎頂住 希望今個月唔洗再打加

下個禮拜到me

到me

真係好悶 好想返工

幫我含

今日31號呀清

馬強

點解你兩個唔番黎

課金課到無錢 惟有踏上ptbf 呢條不歸路

超級大傻囝

鐵丁之前課到比條女飛左
之後佢就無再課過金

佢成為左一個浪子

Thx 等咗好耐

有無人約
#ptbf

有片

唔識睇日文

高汁呀ching

拉到最後都無實戰
負皮&檢舉左

係咪得番我一個冇紅奧

拉雞實戰

大介岩先問我好無放killer潛落mp shop

有真禮就夠

我叫咗佢放落padr

佢個乳量同現實不符

快點強姦我就得

時間地點

甘你覆左未牙

有冇巴打知聽日係咩降臨

竟然想放金收新限
我覺得自己好污joe

丁左隻手指

佢要我課金
我拒絕左

我要你含撚

你訓番低含我條撚啦

youtude見到你地講既派鯨
係咪要比錢先有

係呀
心囝要俾錢先有得john

有無清幫心仔up人氣>3<

搞錯呀
比左錢唔CARRY到有斷打點過

寧願請ching0食半島都唔同心囝買

課咗一單俾蜻蛉仲未拎到鯨魚 點睇

因為你得罪左神

而家好似係佢得罪我

Ching0仲唔轉生做utube8

真係要整返野鎮住個倉

之前俾過錢呢到d大神帶
結果俾人走左數

已經進左
諗緊好唔好買多隻進嵐翼

有Mp唔買奧丁龍唔通買暗娜咩

你放飛機仲話人

點解佢有咁多魚降？

白貓

FGO無野抽都TOP5

上左一陣3，宜家又跌返落36

屌你老母真係有人幫襯心囝買鯨

見到有人dinate1000$比佢

有咩問題明買明賣
我撐心囝
心囝fan

點解佢開極都有？

白_呢

日本朋友

1封信24粒鐘好似

佢有個日本朋友幫佢買石同幫佢開PADR執野

買石?

屌你老母我自己單機打都唔想同你地一齊打

12牙

屌你老味喼樣真 佢地乜撚都笑 用劉備都比佢地班仆街笑

學心哥咁拍片唱歌比我聽我開封鯨魚派

無執過唔知牙

冰個仆街咁串用劉都笑

你上次笑得最大聲wor

丫屌 我都唔撚用劉啦 捽5turn好過癮咩

又中左大介寶寶計

俾返個ac姐姐啦

一抽 297 宙斯

屌你咁多限

留言

天秤同白狗有冇需要追一隻返黎？

有,我就係成功例子
追到隻狗湊齊一對狗男女

個box連呢2隻都冇點同人講自己玩pad丫

你地笑鳩心仔既同時，佢已經用PAD賺左第一桶金

你地聽朝早啲返工啦

連早腸都有 點可以冇

大介寶寶都中埋風神

下面啲施捨數 堅唔堅呀 成千銀買魚

年輕人偶像

工程師做到野

乜原來早腸之後有中？
我記得佢叫春左好撚耐

見到佢個錄音室多左幾部機 睇黎就快要出道

上啦留到言

.com 無icon用

天秤真係好好j

坐左幾多碌？

隻大陸腦魔都算icon?

腦魔唔係8bit真係差好遠 我用🤡算

但真係抽極都冇

連日龍都出埋黎

白狗天秤都係影都冇

無得用三國ICON

抽得1單就話抽極都冇
話今日又中多隻天秤
正臭G黎

頂唔順熄左 條友成日高潮樣咁

台主乞食，觀眾又乞緊，真係乞衣台

冰個台

得你先會睇

念力爆石台

佢遮到咁不如遮哂成個screen算啦
熄咗

驚又忍唔到爆石

睇緊依個

小弟初黎報道 想問下聽晚有冇巴打可以陪我試下用呢隊刷鯨魚

冇

好似做A一定要兩個神killer比曬水星機

你有信大把人爭住同你刷
我都報名

叫benben唔好入石住

有無cap圖睇

點解心囝成條金魚咁

個口合唔埋

咁大個囝都未見過咁多錢

又有一車水魚 今獲fatfat

仆街大介 快啲出個盃黎啦

1668 7645
娜jer皮屈

好似tvb籌款咁成千鳩幾萬

尾關唔駛buff 7C都秒到啦

又笑人 笑夠未

有buff穩啲，冇buff加珠太少會秒唔到

Block左個仆街，成日笑笑笑

好似一粒神killer都做到a 要轉多1c

繼水契出力轉得唔得

佢發脾氣就好笑

或者星機一粒惡kill得唔得? 頭先都係差少少

TunaT 打唔打

當我冇講過

第3層隻皮得神

惡kiler打唔到肥金

垂死掙扎都係搵唔到代替 讓返比報紙

計人頭 500蚊一位發到豬頭

去極3搵神kill

係咪同我打 ?

12點

入左錢落個香港itunes acc
有冇方法課落個日本p&d acc度

首先要開一個新ac

首先比ac同pw我

個條女玩暗埃

課金問題問心仔好啲

呢到啲人淨係識笑鳩新手，笑完又唔幫

lin 呢

無風神可以用咩隊黎打機雅bb

筋肉人

巴打你有a?

B
插人

我想問其實而家主流既隊長有邊啲

可以搵隻繼風神嘅fd

50756156

巨頭會答錢印
小薯我用無力龍

暗雞雅 拉雞 miru 藍染 山本 水射

都係等等 落街買野食

好彩無賣晒聖誕果隻2直行

挽緊悟天格斯

miru 水射係咩

有冇名 我要檢舉佢

J未

Ready

open

2874 6071

冇野做繼左隻水盾落去

6266 5147

?

7241 2519

我都唔知

又有得快刷妃之宴

聽日啲緊急真係夠簡潔
幫佢插幾場肥金落去先

有無人飛滋宴

正 終於可以破撚埋隻宙皮

之前成日用 忍唔住297晒3隻 唔洗升過

有隻+4冰皮 打返幾場升過佢先

女朋友啲宙皮都成日用 但冇次要個加值 所以破咗佢
我自己要用就297 方便sort上頂

啲究前皮都食哂了 留都廢事

明明可以順手升下d哈仔

新抽啲哈仔有加賣哂
舊嗰啲一年前都滿哂技放咗喺到封塵

屌, 冇啦啦彈個update出黎

有冇人企面具地獄級

50809548

TEST

用得番

轉十字轉到好悶
幾時出轉L同H 或者凸

巴打你聽日唔洗返工咩

本身想睇波 放棄啦不過

轉凸

爆bitch

23999122

我都清清box先 wait

我決定訓教

1191 5284 肥金

想打機雅,頭尾綠奧磨算唔算穩陣?

冇抽到山本,就算有山本都未必砌到啲週回隊

2917 9577

去youtube搵下
有隊綠帽磨機娜，me磨過2隻

每日番到公司就見到鐵丁

用風神將所有怨氣射晒落佢隻臭雞度

原來今日有始龍，走左7場先執齊2隻火防俾濕龍變身

求風神協星知一場

5726 1424
肥金企位...

開工大吉

派利早派左8pack

8x85
我個份呢

好安心

雷神就有
thorrrrrrrr

雷神苦主到此一油

風神苦主到此一油

PAD苦主到此一油

今日仲係任抽喎

3單得2隻6星
唔敢繼續博了

等5周年投票，咁都冇風同雷神一定有黑手！

票投麒麟保入閘

水果放題

6366 5485肥金企

4392 1769

見到星知同木印可以直行，突然有種空虛感想棄驚

見呢2隻都盡量唔用啦⋯一陣見皮龍又未跳就福佳了

me 唔敢打極3

邊度有火孖春買

我果封呢

屌你老味木印！

度緊光槍型點砌先驚覺須佐冇sx

柒頭
大介寶寶撞完木印都第一呀

有無人知荃豐有無日本iTunes card 賣

鐵丁今朝封左封大利是俾我

一開就見到呢張野

我未拆添
封埋d垃圾就紮起佢

今日灼名魔有冇錢印template

將所有精子灌晒入木印個西度

on9，最尾個下根本係打假波

上場曼聯都打假波啦

噚晚全世界等曼聯

最後大介贏左？

等睇今晚又失分
垃圾波

出爆炸頭 朗隊 連仔 盲
再用妹妹打卡膠位

出爆炸就唔使睇啦

再嘈叫小豬打中堅逼走佢

抽中提子龍

逼走爆炸

山本=獌

全部齊

好似係契仔黎

開房

綠帽龍

遲仔中指
滿左技就唔會再刷

介3個十字介到傻

MKRJ

你識條鐵咩
潮流興刷rank呀

又係you mk jai

3年前

女朋友要0石升水幻同一隊scarlet

自從有tan king同5分鐘極1之後
開驚時間少左8成

通常開驚最耐都係抽蛋

有隻+3 scarlet岩岩破左

仲刷極1
想笑死人咩

我剩係要粒喇叭升技

向潛kill說不

少佐就快笑到個菊花裂開

條狗尾太粗
噚日夾硬插入去搞到咁

6ching先係mk

乞唔到神豆, ho ball

快點強姦我

阿強見你新年前講到而家

敢珍系毛仁賣牙

66體有啲貴，但對新手黎講好多經

葵廣苦主到底幾時先解脫到

5好咁執著la
用住星機同日龍仙

拎左黎課一PACK
抽到4隻六星限

日龍刀舞, 用呂布炸

協

你就輸一世

得一隻神豆典蒜巧

滾啦

初幾開門?

原來地下城5蚊唔怪得咁多人開蛋龍
有5蚊又出緊急
真係無次估到佢點解

初四

幫手企幾場蛋龍 就升rank

4545 4672

齊B

齊A

you mo team a 牙

會盡快有風神

廢柴

連山本都抽中 冇風神真係唔好話自己玩pad

魔童

真係悶到癲，如果無得返工我應該走左去自殺

版面變7x6果粒波係咪弱智 咁撚垃圾都夠膽死拎黎做限 仲要6星

無風神都叫做神

我愛返工

咁你有咩
棒球小妹你就有

高汁

del左驚

同上

知道自己冇17號嗰日已經del咗

係北海道食左幾多件日本妹
你講

連續2次

真係要多謝老細請我😭

等到佛誕

又無得返工 下星期搵工先 就黎無錢洗

入隻汁痕真係咁難

1001

訓到自然醒

明知唔夠血都唔用盾好難幫你喎

等我伸隻手入去

唸住赫拉見我咁靚仔會輕手啲丫嘛

進左木光

又咩黎

落條蔥都得

我用黃泉神

有矛人幫手打場飛滋宴絕地升一升rank
2986 9124
暗雅 廢劉

我轉緊珠

竟然要開盾
ha

又笑 屌你老味

搞乜鬼係咁推人升rank
隨便消體打降臨未消完就升
搞到打打下要搵其他野打唔好晒

可能想出新嘅覺醒章

我打100次都未升喎

得喇

TunaT巴刷?

早腸引退未

4255 2117

20號要公佈rank分佈呀，咪借你地隻手做靚條數

我抽100下果2個逗號仲係度

2:05
牙都未刷完

收到wing 下次6倍經

咁我都刷牙 買飯先

我跟你

雞扒腸仔火腿飯 栗米汁多汁 飲例湯 thx

我地走